請菲傭印傭請到怕，想轉請肯亞女傭

聽講肯亞女傭多數乖同聽話，有冇人有意見

小心愛g

樓豬

如果你出得起份人工，不如請我做港傭

你係未男，
包唔包特別服務

我係有撚絲
可以教埋你做功課又點話

有撚就正
教我性教育
腳交

我窮撚，請唔起

哇屌